有無人分手幾年後復合

有無係分手之後幾年 各自有另一半
但同佢地既伴侶散左之後同翻ex聯絡之後一齊翻？

你喺邊 我肚餓 想出去食嘢

我識人有
不過這些機會不屬於我

希望可以

如果可以，我都想。
個個都話佢會好快就翻黎揾翻我。
雖然我都好想
但睇落又無乜可能

幾年太長，幾個月ok

你唔介意佢比人咩都玩過哂咪有

同ex分咗1年幾
前排佢同女朋友分咗手
佢搵我傾佢唔開心既野，之後先知大家都放唔低大家，佢叫我等，佢話啱啱分手冇可能即刻同我一齊
但我一直等緊佢同埋唔想再浪費自己既青春再等呢個男人

唔好等啦 佢玩過其他女人 唔乾淨

佢玩夠啦玩厭左先復合番就真係不了
一直覺得。分手呢件事係一件好認真嘅事 分手即係代表大家有嘢唔啱 既然都分咗手咁耐無謂再一齊返

分過一年之後一齊返
係因為大家都未放低大家
依家仲一齊緊
但又發生好多問題 嘈緊

有乜嘢契機令你地聯絡番？

如果佢當我水泡先同返我一齊就算幾鍾意佢我都會拒絕

自己食啦仆街

dse放榜佢問我考成點
之後問下大家近況個啲

有 現任就係前度

可唔可以講下你既故事

同大家講 分手後幾年再一齊翻佢個人已經變左
係絕對！經過佢換左幾個女朋友 好明顯既係佢心目中已經有其他人，或者唔係最愛，但係一定都會掛住諗起，你既地位亦都會同俾佢啲exes 比下去

就算佢呢幾年冇拍拖，時間亦會改變一個人

大家依家只係用以前拍拖既時候想像緊，但唔代表你地復合之後都會照劇本演出，我就係人版

唔好踏我後塵
我好後悔冇聽身邊既朋友講 衝動左 結果受傷既永遠得你一個，啲仆街真係好識偽裝同講大話
所以唔好再留戀係以前，分左手就接受結局已經over

啱阿 其實一直掛住嘅都係以前嘅佢
中學個陣佢好純好乖 唔洗講飲酒落bar
到佢讀ive嘅時候識到其他朋友 日日蒲日日飲日日攬女
個陣真係對佢好失望 但又忍唔住想睇下佢 又會掛住佢
結果有日真係搵咗佢 原來佢有女朋友啦 但仲成日落bar飲酒
自從唔聯絡之後佢真係變咗好多
我覺得都係時候要放下
佢真係唔止你一個 分手之後大家都要向前走
唔好諗以前啦 真·要move on
大家圈子唔同 佢有佢嘅生活 你有你嘅生活
係不知不覺間你同佢都變咗 可能係變好 又可能係變差
留戀過去唔係一件好事

Exactly

反而我想知分手復何既CASE, 分手個陣個情況會唔會分得好難睇?
定係其實係飲恨分手, 有伏筆, 之後先後合到
因為覺得如果分得好難睇的話就算見面都會尷尬

個故仔好鬼長 總之唔係好野

I know that feel🥺係好撚尷尬

想聽呀